巴打們覺得 OP tee 定摟屌裙正啲？

比啲圖大家參考一下
個人覺得 OP tee 完全係屌打嬲屌裙

正評：OP tee
負評：褸屌裙

between 到底「摟」屌裙係邊個「摟」

人索 著咩都靚

lm

女仔人家著動漫衫好柒

All in Op

要純品好睇就正皮(我揀左呢個

要屌就揀負皮

唔係講緊one piece呀

柒到

咩叫op tee

Over Power Tee呀柒頭

ocean peak出嗰啲tee

Ocean park?

您睇開無波既，咪one price tee好睇囉
有個大波摟屌裙既，您轉都轉唔切

Piece

出post 嗰陣都估到有人會衝出黎柒

最尾張圖 底褲都印埋出黎

真心膠定假膠

Open pat tee

兩難

One piece
火影世界第一

睇下邊女咩質素
無波 = OP
大波 = 摟屌裙

褸?

呢句真

柒撚到飛天

女朋友->op tee
雞->摟屌裙

Why not both ?

講得好
利申：唔畀女朋友著褸屌裙

褸屌裙出面再加件op tee?

正皮明明著出嚟都係畀人意淫 純乜撚嘢品

咪臭係 專登唔着褲

屌 我一開始get咗做呢件

Over power
個人鍾意os

反抗唔到op tee

摟屌裙

想睇多d op tee 上網應該search 咩
一直都好鐘意女仔咁著

男人真喺下體動物

摟屌裙op

著褲就扮純情
唔著褲直頭係淫底

OP tee先有女朋友既感覺

屌你解釋下咩叫OP Tee先啦
聽都未聽過

tシャツワンピース

Op tee係女朋友著
摟屌裙係雞著

樓主d圖明明都係op裙....

摟屌裙根本係照妖鏡
小小小小肥 可能係啱啱食完飯個腩仔 已經凸到咩咁
要J女 一定係op好J啲

正皮我比既

Her face her fate